反送中媽媽又嚟啦 5/7 遮打集會

生命與玻璃：香港人的選擇
Between Human Life and Glass Panels: The Choice of Hongkongers

生命與玻璃，本來不應該是對等的選擇。生命寶貴，是獨一無二無可替代的，但玻璃及大樓破了可以更換，可以復修。
Human life and glass panels should never have been made equivalent choices. Life is valuable and unique; glass panels are repairable and replaceable.

我們這群「香港媽媽」，心痛年輕人，也希望修補香港這個家。當年輕示威者做對的時候，要支持他們的行動，要為他們鼓掌，是很容易的事情。但當年輕示威者窮盡一切理性文明方式，換來的卻只有當權者傲慢的羞辱，他們還可以怎做？在安全和抗爭之間的分寸，我們是不是仍可以選擇留下來，聆聽他們的心聲、理解他們的痛苦、共尋出路？請相信我們的年輕人，他們已經一再展現了新世代驚人的創意和韌力，讓我們和年輕人一起，只有這樣，才是真正的同行。
We are a group of “Hong Kong Mothers.” Our hearts ache for the young protestors and we wish nothing more than to restore our society that is now being torn apart. When young protestors do the right thing, it is easy to applaud them and support their actions. But when young protestors have exhausted all possible means of rational engagement, only to be humiliated by the arrogance of those in power, what could they do? Are we able to step out of our comfort zone, sit down and listen to the young, to understand their pain and struggles, and to look for a way forward together? They have demonstrated incredible creativity and resilience. Please have faith in our young people. Let us continue to walk with them.

我們這些媽媽希望七月五曰晚上七時和所有關心年輕人的香港人在遮打花園集會，向香港的掌權者放話，請他們放下傲慢、尊重生命，儘快接納香港人、年輕人的訴求。
Please join us at 7 pm, 5 July, to share and express our support for these young people at Chater Garden, Central. We will make our collective voices heard by those in power. It is time for them to cast off their aloof posturing and fulfill their obligation to protect and respect life. We will call for government actions to listen and respond to the demands of the young and other Hongkongers.

(已向警方提交集會申請，預期可於明晚集會前取得不反對通知書。)

推
--
我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

沒有暴徒只有暴政

babykingdom

我冇嘢講

推

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

永遠走在前線嘅babykingdom

推

真媽媽

我無野講，唔 簽野，唔解鎖

Support

媽媽們

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

愛丁堡本身係咪都有集會?

呢班女人上次出嚟搞到我係咁喊

baby kingdom

真女人

和理非

link

睇嚟今次真係不撤不散

支持bk

香港之母sss
再度行動,多謝媽媽

babykingdom好野

我無野講

借個位順手宣傳下77遊行

Babykingdom

----------------------
我無野講
我要見律師
我有權唔解鎖

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

媽咪

各自各做

反共最前線bk好野

我一早都話係BK先係反送中基地架啦

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

push

呢d先係真正老母

baby kingdom!
母愛既偉大!

BK JM

好奇想問下如果搵律師係咪用警方提供嘅電話

媽咪

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你

推，我愛媽媽。

-----------------------------十分重要-----------------------
我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

Baby kingdom 又做到野

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

我愛媽媽

非騎劫
但可以提下智慧燈柱問題

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

我無嘢講

有良知既媽媽

Push

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

媽媽我愛你

我無野講

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你 48小時都咪撚比佢大到！

其實依班人先最有能力吸到中間選民

媽媽

有悼念會

多謝真香港媽媽

本媽前
本士媽媽前線

果個係7月6

係wo佢地5號

我無嘢講 我要見律師我唔解鎖電話 我唔簽任何文件唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要去廁所

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件

地方媽媽

真慈母！

【我有嘢講】致 行政長官林鄭月娥邀請信

請廣傳！！!

多謝baby kingdom

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推 我冇野講 我要驗傷 咪撚兇我 我唔解鎖

沒有暴徒 只有暴政

真係要對 babykingdom 另眼相看

我無嘢講 我要見律司

母愛

都係班媽媽行得最前

我冇野講
我唔解鎖
我唔簽名
我搵律師
我要記錄
唔好兇我
兇就投訴

我無嘢講 我有權唔解鎖電話 我要見律師我唔會簽任何文件我要食飯 要毛氈 去廁所

琴晚我老媽子聽完嗰段phone in都好大感觸

Push
我無野講

又大和解

和理非mvp

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Baby Kingdom做到野

我要警戒紀錄 我有權錄影 我要驗傷PCxxxx 唔好凶我 我唔會解鎖 我冇野講 我要搵律師 我唔會簽任何文件我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我要去廁所我唔舒服想去醫院我要副本口供紀錄我要vcd 錄影紀錄

連登支持反送中前線Baby Kingdom

Babykingdom嘅媽媽

我無嘢講

推

我冇嘢講

地方母親需要性愛嗎？

babykingdom
we connect

支持真媽媽

媽媽

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

留給你母親

真媽媽

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

媽媽5 號
九龍 呢個 7號

媽打花園
我無野講

鄔小姐追悼晚會正式訃告暨細節安排

真香港媽媽

多謝媽打們
==============

我想問邊到可以搵到呢啲post?我呀媽都有興趣

唔係工黨黎咩？

推推
我冇野講

已經令到所有界別嘅人都走出黎
點解仲唔肯收手

老母催淚彈

——————————————————

——————————————————

唔係媽媽 都想去支持

母愛偉大

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推
我要睇你狗牌 我冇野講

真善美

你地不孝呀！
又要媽媽勞心出嚟行

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

媽媽力量真偉大！
佢地都申請緊不反對通知書嗎？

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷

推呀屌
今次真係片地開花
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我冇嘢講
我要見律師
我可以影低你哋嘅搜查行為(live)
我可以唔開手機同電腦
冇律師唔好簽任何文件

媽媽
睇到肥媽都好撐佢地 仲派埋德國寶試用

世上只有媽媽好

媽媽有野想講就自己係屋企同仔女溝通多d啦
出黎做物Q,只會令仔女更加討厭自己
更加分化

呢班媽媽真係好溫暖

香港媽媽

希望媽媽安全

雖然我無野講 但去唔去支持媽媽

本土媽媽

sorry 我睇錯post 原來係撐反送中，睇錯撐送中

媽媽支持你 你緊係要支持媽媽

呀媽

Babykingdom

bk絲打們

真正嘅催淚彈

媽媽加油

我冇野講 我要見律師 我唔會解鎖電話

有知識有智慧既人既思維係唔會焗限係眼前所見既片面之上

真正母愛

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你

媽打

真媽媽

我冇嘢講

身位九十後 見到上一代肯企出黎
明白我地既思想 真係好撚感動

推

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你

今次baby kingdom 真係做到野

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推！

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

為你子女的未來

媽媽

———————————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

睇師奶傳播力好強多謝媽媽！

=============
「我冇嘢講」閃字GIF

媽媽真偉大

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

支持
我無嘢講 我有權唔解鎖電話 我要見律師我唔會簽任何文件我要食飯 要毛氈 去廁所

有無巴打搞返個香港爸爸支持下

呢班媽媽對我地黎講真係強心針多謝你地

香港媽媽
標題起得好好

就是聯署師奶反送中的一群媽媽

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所
唔好哄我 我投訴你

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

去左加你家用 名正言順收錢集會

我只愛呢d媽媽

支持

Babykingdom多謝你哋嘅付出

我無嘢講我要見律師我要食嘢我要飲水我要去廁所我要毛毯我要去醫院驗傷我有權唔unlock電話我要踢保

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

多謝香港媽媽
但點都係果句講句 我冇野講

勁呀

推啊

Push

多謝你地

今次運動全靠babykingdom

我無野講 我唔解鎖 我唔簽野 我要驗傷 我要見律師

醒覺了

推
=====
我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

爸爸都想黎支持

多謝香港媽媽
英國人林鄭月娥呢啲外國勢力仲好意思話自己係香港人老母
BTW
我冇野講
我要見律師
唔好開鎖

上次睇直播都睇到眼濕濕
今次我都想去現場
阿媽我愛你

感動

媽媽們加油！

．°*＊◆"|*我無嘢講〃×一路上尋找.. .遺失的美好''★＿

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

媽媽

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我唔簽名 我要驗傷

我無野講 我唔解鎖 我唔簽任何文件 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

In baby kingdom we trust

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔簽文件 唔好凶我 我投訴你

點解我無咁好既老母

永遠支持警方

我無野謝

歡迎所有人出席㗎

支持

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

Good 我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

屌你地啲簽名愈來愈過分

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

推

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件

派比自由行：

我要去感受下媽媽既力量

醉愛媽媽
我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

Babycondom真係永遠走在最前線

Baby kingdom

支持
我冇野講啦！

有無得同班媽媽勇武
佢地分分鐘仲勁

[為義士正名] 請廣傳71當晚喺立法會宣讀既香港人抗爭宣言

Pish

家教會whatsapp群組

我有嘢講：多謝老母

都話BK班媽媽先係真香港媽媽
我無野講

本地媽媽需要愛

5 6 7都有

邊個話係baby kingdom搞

屈咗連登咁耐，仲捉你唔到?

如果你冇的話 最好自己記定啦

屌你老母豬隊友把口唔收

最近多左25仔篤baby kingdom出黎
好好地搵連登做cover唔得嘅

好

岩岩係babycondom遊完一轉返黎大部分都係藍c港豬，仲係度討論緊無左google map用咩好，有人話高德好用宜家唔係代替品好用就無問題，係選擇既權利同自由
唔好再吹奏babycondom

親子王國媽媽

我冇野講 唔該
同埋肚餓 比個飯尼食唔該

點解我老母唔識咁諗

輪流上

地方的媽媽 加油！

梁天埼

PUSH

我愛大家

果道好多紀律部隊犬隻同佢地老婆講湊仔經
同經常打爛仔交小圈子圍鳩目標
老婆拗唔掂老公出馬
最後再由某女人會員日夜疲勞轟炸
我以前都比佢地封過會員戶籍

我都試過被封會員。
成班港豬唔夠人講就封人

呢個女人先嚟得，是嗎？